Dieses "app" Verzeichnis ist das im Contao root

Wenn in der Contao composer.json unter "autoload" "psr-4" das Bundle eingetragen ist, muss das hier immernoch sein (bei composer update).

Wenn per "composer require" installiert wird, ist ContaoManagerPlugin unnötig und kann aus der composer.json raus.